今時今日好似得番kolor有真係夾band果隻味道

傳統夾band係有種壞孩子，反叛既味道，唔係講野凱婷食兩枝煙果種，係對社會政府批評

特別講一隊出名既supper moment，一味講夢想，睇得出想行台灣五月天果條路，永遠都係講最安全最普世價值既野，亦即係永無得罪任何人，個人覺得...好嘔心

同埋主音sammy好撚型棍

TONICK?

BTW 我兩隊都鐘意

TONICK 我都會聽，但覺得band仔味道唔太重，一直印象都係行開搞笑路線，無果種硬淨既「傳統味道」。

利申：門外漢

逆流

仲要由以前開始就一直貫徹到依家
從來都冇變過

rubberband呢

唔係話Rubberband唔好
但佢啲歌都係偏向鼓勵人多
真係冇乜歌似Kolor果種激昂
你聽過天地會 神龍教 擸鹿者
你就會明我點解會話Kolor有
傳統band仔反叛嘅味道

Kolor真係好壞

逆流正呀

Kolor真係好正，要課金支持

Mr
It's my life~~

全世界唔少人都識呢首

知唔知kolor幾時開演唱會呀
之前睇佢地live 話8月
不過而家仲未有消息

長途車裡觀看 過客天天變改
今天動心 卻到了明天沒愛

等緊8月KOLOR concert

Live有講過6月賣飛，但係都係睇疫情
我而家最驚限聚令無限延長，會唔會變搞唔成

咁係你唔識其他band姐

如果一隊Band做首歌出黎唔當面屌政府都係冇意思
Kolor係由一開始雨傘都未有到今日都屌政府
由頭到尾都冇變過

Kolor

天地會

太極

個形象似做跟車，咁都話正宗band友
樓主品味似啊叔

因為佢地堅持，所以入唔到香港人口味同市場

同期及後期識玩個樂壇所以上撚晒神枱

神抄mr同19

老實講佢地實力係有，但係有時有啲野佢地自己攞黎衰

但我自己諗今時今日佢地應該唔care有咩成績/紅到點點點

但想知佢地呢幾年靠咩食飯

愚公羅賓個結他line真心正

其實香港人係唔係認為band係得hard rock
咁tonick行punk 咁既定型係好應該
加上香港indie band真有好多唔同類型
maths funk blues都同你所講既傳統band都好唔同
唔一定只有hard rock
可以嚐試聽下其他唔同類型
btw kolor真係堅正 起碼真係維持初衷

我覺得呢隊都唔差

享樂圑都唔差
一念天堂幾好聽

利申小學開始聽kolor

費城實驗

佢地之前啲youtube live勁正

Kolor一定係香港band界一哥

泛指真係"band"
唔係堆夢想旗號傳銷員

咁樓主都係講返啲上咗水或者大路啲嘅band啫

好認同樓主對supper moment 個comment

等睇一堆core scream 撚上水

一直有聽佢地 去到近期既初老同進退先真正鍾意佢地

衣家咪得罪左你囉

然後就會一大堆地下band，之後就會變圍爐po

Tonick行punk
Kolor行rock/hard rock

兩隊各有味道

都啱 但我覺得tonick好dear jane feel

其實dear jane 以前都係玩punk

點解要叛逆先係band，咩諗法嚟

應該係比Beyond果個年代影響左，不過平心而論呢種係最典型既Band Sound，只係時代進步左多左好多唔同元素

其實Beyond都有出無悔這一生、光輝歲月、Amani呢啲正面大愛歌啦，一定要好憤青好控訴社會架咩

都話門外漢唔太識分

我印象中既band係激昂d, 有批評意味，d鼓鑼聲強勁咁
咁當然唔係講隊band隻隻歌都要係咁，係講整體風格，正如kolor都有出過時差呢d情歌(？)

tonick 就印象行搞笑，近年多d情愛
dear jane就情歌為主
rubber band 就舒情
supper同五月天 以前鐘意聽，而家覺得好撚假
所以得kolor係符合我對傳統band仔既concept 仲有LMF既，但佢地似rap多d?
至於indie 果堆，我無特別留意開唔識

DUSTY BOTTLE點睇 型格路線 又幾易入腦

介紹你聽 華晨宇

中國linkin park 之稱

呢個真係根深蒂固既個人諗法，自己覺得每隊band都要有人留長頭髮，同埋有人紋身因為係有少少反社會，表達對社會既不滿，唔一定要係政府，可以係文化、固有價值觀等

中國是不會有band，也不會有hip hop的

逆流都冇 已經唔洗討論